（戰象300）印軍作戰能力是1人可抵擋12個共軍

印媒披露，印度已在拉達克（Ladakh）的中印邊境部署三個師，即45,000名士兵，準備從中國手中奪回阿克賽欽（Aksai Chin）；並稱在丘陵地區，印軍作戰力是1比12，即是中國將需要50萬士兵來對抗印4.5萬士兵。

日前，中印兩軍爆發了嚴重的大規模「肉搏戰」，已確認至少20名印軍（包括一名上校級的步兵團指揮官）陣亡，是近53年來最慘烈與緊張的中印衝突；至於中國方面僅確認「也有傷損」，不願明確提供傷亡人數，以降低雙方緊急程度。

據印度媒體「Zee News」6月26日報導，隨著中國增加在中印邊境實控線（LAC）的部署，印度也通過在拉達克部署三個師的兵力來增強實力。此外，印軍已將最強大的T-90毘濕摩型坦克（Bhishma Tank）部署到拉達克東部地區。

報導還稱，印度軍隊現在已做好準備，從中國手中奪回阿克賽欽。並認為，在丘陵地區，印軍的作戰力是1比12，也就是說，中國將需要50萬士兵來對抗印度軍隊的4.5萬士兵。在中印對峙愈演愈烈的背景下，印度方面毫不掩飾對奪回阿克賽欽這一戰略要地的渴望。

https://www.chinatimes.com/realtimenews/20200627002883-260409

AOC隻印度戰象兵已經可以以一敵百

其實冇錯
20人打你47個

yoga fire

Yoga flame

印度🇮🇳要想辦法掌握制空權

咁勁
日本皇軍都係一比八

我係印度人呀diu

1962年尾中印衝突，印軍大敗，當時世界各地報章有以下評論：

美國《基督教科學箴言報》：「中國打印度就像小刀切牛油一樣(China is cutting through Indian defences like knife through butter. )。」

西德《世界報》：「簡直像風卷殘葉那樣擊敗印軍。」

香港《明報》在評論中國主動停火後撤和移交武器時說：「史無前例，瀟洒之極，漂亮之極。」

法國報紙也評論說：「中國軍隊和印度軍隊打，只是教訓它一下，印度軍隊根本不是中國軍隊的對手。」

偷襲都輸你都知乜料

1打12吹大左喎
印軍未必有想像中咁勁

比長矛兵了兩下就死啦

1962年尾中印衝突

臭狐方面真係可以1敵100
可以視作化武使用

吹大左，當年日軍對住中國垃圾雜牌軍都冇吹到咁大

當時是 抗日戰爭
國共內戰 韓戰後
百廢待興的中國
現在中國相比印度
的優勢只會更大

對住僧侶點算

拳頭交就得, 真槍實彈咖哩真係令人擔心

印度當時唔係百廢待興咩
你支那仲有蘇聯喎
你估當時啲坦克國產架?
你睇下印度個海軍節點黎先啦
你進步人地都識進步
咪幫大陸打咁多飛機啦